其實好明顯五毛關班人係要將港獨柒化同埋四處摟屌樹敵，而且攪得好成功。

將港獨柒化成咁，幕後個班真係好撚利害。

碌撚好野，多謝碌撚。

1999

那段1999？

ALL

成件事根本就係一個笑話 仲有乜討論價值

如果係真，點會每次集會都會咁柒？
柒都要有個限度，根本呢班人一係無腦一係鬼黎。

那你老母

那哪不分

邊段就邊段啦 那

關狗策略：
1) 分裂反共派：扮本土屌9泛民，成功引領child登children風向
2) 削弱反共派：關鍵時刻選舉搞焦土，連本土派議員都燒埋
3) 搞柒反共派：旺角搞掂

根本如果真係要為港獨出力，你會唔會週圍摟屌結怨先?同埋會唔會次次都要柒佬d集會同行動先?

講黎講去呢d分化手法同碌撚果d有分別咩？我一早就踢爆五毛關係碌撚打手啦，又中。

五毛關唔黎洗版護主?

摟屌抗爭呢d 鬼野，係碌撚發明架。

支

碌撚週圍摟屌結怨，目的係要分化泛民。五毛關週圍摟屌結怨，目的係乜? 明眼人。。

五毛關呢？

比人點緊相

呢班人一次又一次將港毒攪到有咁柒得咁柒，正常人柒左一次，一定會檢討失敗下次再黎，但你睇下呢班人做乜鳩? 柒完一次只會再屈毛再洗版週圍摟屌再圍爐打飛機，跟住下次又再柒過，咁樣係正常?

但又一早鋪定路讀nursing master, 食政府糧

呢樣唔關事